五大訴求？

前幾日我係網上同某啲大陸人理論過香港現今既狀況，有啲理智啲既大陸理解香港既示威，但唔認同五大訴求當中既釋放義士係可行既， 因為呢個訴求的確有違法治，我都同意呢個講法。前線為我地犧牲好多，但佢地的確做左違法既行為，而我亦都相信法庭會有公正既裁決，被警方濫捕既人會被釋放。依家香港既局勢僵持， 其中主要既原因係政府漠視訴求，但我個人認為呢場運動繼續既話，釋放義士呢個訴求依然冇可能實現，林鄭唔會應承，亦都可能因為咁影響政府回應我地其他訴求既意欲。所以我覺得五大訴求，缺一不可已經唔可以再做我地既口號同埋目標，我地依家應該專注撤回修例，設立獨立委員會呢啲比較上可行性高啲既訴求，暫時放低我地其他三個訴求先。我地讓步，但我相信呢兩個要求已經可以消到一半人既民憤，政府回應既意欲亦會較大，藍絲亦唔會覺得我地既訴求唔合理。

推